［真心］世界無論咩都有第一次

我好想知邊個弱智智去咬舊竹火

我好想知邊個弱智智去咬舊靈芝..